呢位記者朋友 :P 見字入！！！

可以留下大名嗎？

我個性很直接的，你睇落巧令女啊

屌你老母出黎啦 係屋企打飛機呀?

返工